曬衫架危機

點搞？！吹緊落去

拎唔到返上黎咩

頂住AR 頂到聽朝就冇事GA LA

放手啦

搵緊人嚟幫手

可以練埋打J手法